連尼住好波、將愛支病人黃耀華(Andrea Wong) ban左

奶共撐何君堯
亂罵會員

網路垃圾

三日定7日會放返

［重要］入黎！得依個方法救到被捕手足

愛支病人

愛支比愛滋更恐怖

笑返三五七日都好

愛支病 我屌

係男人就以後唔好再上黎

不過醒唔起佢扮女人
即係人妖華

FB 唔識中文

應該用牠

原本叫tfc dfg

是但啦
發覺佢啲相一味推高銳利度、飽和度
同時又開盡光圈 所以啲生態一點中焦 全部變晒DOF

我話晒都叫撞過佢幾次，不予置評🤔🤔🤔
不過佢都肯試新野

我就當苦差咁

其實佢唔咁撚鳩屎都唔理佢
係佢不可一世同埋手段太卑鄙

人總需要勇感生存

Btw，佢應該係攝台在我同肥絲大隻之後第三個被Bam既人

當然我活躍區域係時事同飲食台

偷人相周街貼果下冇品
所以有人拎佢套甜水相玩
幾開心 嘻嘻

條友比人通街笑緊

同埋唔知點解同佢一齊玩果埋人都比人笑

包括我🤣🤣🤣🤣

佢踢左我都算好事

一面倒正評
人妖華真係好黑人憎

好撚開心

喜見樂聞
雖然成個攝台得佢一個會出相

佢開分身正評自己
然後overall 都係負評多

係開心既

仲有一個
曾經ＰＯＳＴ哂樣出來嘅死仆街

條友真人係咪都咁痴線

貓蛇
人妖華老豆

38 vs 0

正正常常
好中意分享自己技術咁

真人好少有我咁痴線

幾時ban 含撚貓條廢物

45 vs 0

ＴＯ 連巴：
條友＃７１３４１

曾經ＰＯＳＴ樣

我o係度諗緊,其實咖哩佬 同 含撚貓
會唔會係同一個垃圾黎

好波 但係好似仲有一個要BAN
不過因為咩事被ban?

話傷眼少女派錢

攝影台毒瘤華

重拎我個fd黎唱

佢做左閹狗係鍾意唱人

61 vs 0
仲多個佢啲相既負評

唔關事我諗
佢都係forward藍屍圖姐

愛支病
好名好名

愛滋唔會經由網絡傳播

真定假呀，我block柒左佢。係就好呀！

你裸左未

知唔知黃耀華即係乜人

真人有啲似成奎安

老老實實,下面條link 入唔入倒含撚貓條垃圾

試下

入到但report唔夠數

連仔你一係鏟po一係bam 71341
留住個post絕對麻煩

大是大非日子
幫人地唔係幫我呀

咖哩佬同含撚貓真係地球上毒瘤黎

攝影台互屌好正常，但到左反送中咪立即connect晒，呢條含撚華成鳩日影鳩義士，仲同含撚貓係度貼人大頭照，又話鳩车戈食人血饅頭，我而家工又冇開足 又冇用反送中幫自己拉生意，條柒頭就屈鳩我，呢條友垃圾黎，係垃圾中嘅垃圾。

咖哩佬 post 邁d fake news 先至係賓州中o既賓州
anyway.
不蛇幾時有物理裸跑,唔要改名果隻

還左利息啦，求下你地唔好咁快call loan好冇

連仔
你幾時ＢＡＭ偷拍出人地樣嘅死仆街
＃７１３４１

裸乜跑，學我隻抽咪唔使走數

咖喱味的咖喱扮女人
連登見人就吠
撐何君堯

我屌你老母

推

連仔
你幾時ＢＡＭ偷拍出人地樣嘅死仆街
＃７１３４１

佢繼續只會害死義士！

連爺

＃７１３４１
請問屌得未？

咖喱味的咖喱正仆街

呢啲甜水相好正呀

img]

97 vs p

連爺
＃７１３４１
請問屌得未？

141果啲黎？

唔知

第一果個出晒Post反送中
應該之前得罪咖哩比佢玩

咁耐無入黎, 一黎就見到隻傻晒比人BAN

網路垃圾
網路寄生蟲
攝影界毒瘤

網上流傳緊佢真人圖

屌你send黎睇下佢個樣有幾變態, 或者幫佢send去D大group度介紹下呢位籃絲影D相幾咁正

佢用啲招數同藍絲一樣

除左無恥同無賴之外, 其實佢地真係無乜撚用, 講野無理句一咪夠煩夠嘈
基本上就係一隻蒼蠅

攝台真係連登最高質嘅台
大事大非之下
假膠嘅唔再假膠
所有人槍口一致

佢最過癮亂屌廿四
屌著示威呢件事

唔識政治咪唔撚好講啦

百幾個正評先有1個負皮
可見條友係幾咁過街老鼠

個負評係佢俾

一面倒121 個人嫌棄你1個

證明你幾撚抵死

佢翻生?

應該有分身

返高登咪見到佢

呀華收皮了

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

得個傻閪自己一個入黎負評, 黃耀華你照下塊鏡睇下自己幾撚可憐

佢得罪人多抵死

透過 HKG 分享一則貼文：港鐵好波

去到果邊都冇人理

好難堪

好難面對

等我幫手推下先

今日頭7

可唔可以唔好recap佢啲垃圾咸相同埋啲廢老對白
唔該哂先

其實佢係咩年紀既人?

我40歲都黎緊，但比人以為十幾歲

佢我覺得似50幾

都好

144 個人憎鳩佢

條廢老返左大陸叫雞

貓蛇又係另一個廢老

大事大非企支那果邊都係抵死

o係旅遊台呀

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

愛支病去京都

諗住洗底

日本妹上十字架

影甜水相都影到屎咁

下, ban完啦?

死左去高登搏洗底

紅燈由佢洗飽佢

157 vs 1
攝台老鼠
人人喊打

烏鴉你點起到隻狗咁多料

嚇死人咩

基本上香港d大forum都見到佢

連仔
你幾時ＢＡＭ偷拍出人地樣嘅
死仆街＃７１３４１

唔bam你都del 佢 post啦下話？

＃７１３４１來了

公開po義士樣者全家性病鏡頭發霉影相馬上風死

華仔不願面對

發覺毒瘤華俾人趕走左
少左負評

即係加多條攪屎棍罪俾佢

未FC
網傳疑似Andrea Wong